11.12 九龍塘教育局人鏈要人

中學生反打壓爭取停課人鏈

相信聽日罷工罷課都好「得閒」㗎啦
朝早發完夢，食完飯晏晝安排咗活動俾大家

16:30 九龍塘教育服務中心集合

大家得閑咪喺九龍塘地鐵站接放工，到時好多人㗎。個個都要放工返屋企食飯，千祈唔好阻人收工

幫你手動推

推推推

推